# Модели развёртывания удаленных сервисов. Лабораторная работа №1. Часть 1
## Описание программы

Программа Сhar2IntConverter.py преобразовывает введенный символ в целое число, а если преобразование невозможно или ввод некорректен, то выводит "NaN".

## Интерфейс программы

Программа запускается в командной строке. Первым аргументом передается символ для конвертации, а затем указывается файл для вывода результата.

![](https://i.imgur.com/wsaygPg.png)

---

:::info
Подготовил Рыжак Андрей, группа БСБО-04-19.
:::
